蘋果日報 新聞 20191229 星期日

蘋果日報 新聞 20191229 星期日

頭條

防暴疑影記者放Telegram
被揭滲透群組 貼文宣煽帶鎚仔
便衣警發難 至少拉五人
上水「和你shop」警製亂打人拘捕
大媽怒嗆：共產黨給屎你們吃
警踢失明女律師 聾啞FA救人
涉刑毀朗豪坊星巴克 青年禁足全港商場
警fb偷圖 社媒轟無視知識產權
警曾威嚇掃場 桔梗遭搗亂
內地團跌九成 港人：咁咪好囉
「去主題樂園排隊唔使咁耐」
元朗13校集會 追究7.21
吳美蘭孤身抗爭：同佢鬥長命
聖馬可學生除口罩唱《榮光》
陳日君為港祈禱：須重組警隊
港人抗爭剖白 七情一年
內地生樹洞 訴說民主夢
逆權黃記 力抗紅流
親建制媒體內 為真相挽狂瀾
藍絲塗污立陶宛十字架
==============

港聞

笑對因女友搣時潘遭抹黑「證明藍係腦殘」
劉家衡冀助深水埗共融
西貢「孖妹」合租辦公室 倡永續鄉村
不分班級 興趣為先 互補知識
瑟谷共學 由孩子話事
學者倡港府效台提供支援
港領隊華倫西亞酒店外遭毆劫
張俊勇辭任人大獲批 拒談欠債
昨晚六合彩開獎結果
==============

國際要聞

民粹威權當道 打壓婦權 性小眾
聯國助理秘書長：過去10年人權倒退
聯國譴責緬侵害羅興亞人
法裁監控社交網查逃稅合法
中俄主導 通過新擬網上罪行公約
菲總統禁兩聲援政敵美議員入境
===============

兩岸要聞

華封殺美書籍 千本不獲批文出版
批評特朗普至普通小說均難倖免
中國人擅闖美軍基地拍照被起訴
華否認秘密處死新疆大學前校長
人大通過廢除收容教育制度
微信紀錄可作民事訴訟證據
民進黨撒幣百億吸票
幼兒補助最多 攻年輕父母選民
中共疑滲台票站「監場催票」
王思聰獲母親林寧掏1.1億還債
京-12℃斷電逼遷 居民雪地抗議
數千人示威 紹興文理學院暫緩改制
=================

國際新聞

俄高超音速武器入役
號稱可載核 避導彈盾
普京圖逼美重啟戰略武器談判
索馬里首都爆汽車炸彈90死
美海豹成員殺戰俘 同袍斥邪惡
救困洞少足隊 泰特種兵感染亡
米奇、米妮演員遭遊客打頭猥褻
=================

香港人抗爭的日與夜 集會
日期 : 12月29日 星期日
時間 : 1400-2000
地點 : 中環愛丁堡廣場
(*已獲不反對通知書)
(屆時有一幅連儂布供市民簽署，並留下心聲)

北區和你SHOP
日期 : 12月28,29日 星期六, 日
時間 : 15:00
地點 : 上水廣場

-------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 星期三
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

黃色經濟圈的障礙